前 港 姐 李 姿 敏 嫁 澳 洲 籍 練 馬 師

53歲嘅本港澳洲籍練馬師賀賢(David)，去年向29歲、2009年港姐亞軍李姿敏(Germaine)求婚成功，噚日兩人喺澳洲墨爾本正式拉埋天窗！

婚禮上，Germaine邀請咗同屆港姐冠軍劉倩婷同季軍熊穎詩做姊妹，Germaine噚日好開心喺instagram上載開心片段，出嫁前與一班姊妹齊齊穿上絲質睡袍喺床上影合照。婚禮當日，Germaine穿上一條low cut婚紗裙，高舉花球與姊妹們一齊扭pat，玩得好開心。新娘子留言﹕「Big thank you to my gorgeous bridesmaids.(非常感激一班美麗嘅伴娘)」、「Let's see what the future holds.(即管睇下之後會點)」。
由於李姿敏同老公年齡相距24載，李姿敏去年受訪時曾坦言父母起初好抗拒，就話:「初時爸爸媽媽都好抗拒，後來我哋相處落好好，好舒服，我哋之前一齊，後來分開咗兩年，再一齊好珍惜大家。我哋計劃生小朋友，而且想保持性別神秘，到生育時先揭曉。」

其實李姿敏同馬圈早有淵緣，佢屋企人做過馬主，養過一匹「飛銀動力」，贏得2011年三級賽港澳盃。李姿敏同賀賢相差24年，忘年戀開花結果，但佢哋撻着愛火的地方，原來唔係馬場，而係健身室相識傾偈開始撻着。

其實2009年嘅三甲佳麗已經退出娛樂圈，劉倩婷喺2013年嫁玄學家李丞責，並育有一女。而季軍熊穎詩三年前亦已低調嫁外藉男友。至於同屆最上鏡小姐袁嘉敏至今仍是單身，最近仲推出《親蜜》散文集加半裸相集。

身在澳洲嘅李姿敏今日接受《蘋果》電話訪問，難掩喜悅心情，佢話﹕「噚日婚禮好感動，我同David都喊。」

季軍熊穎詩三年前與外藉男友拉埋天窗。